{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104896",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "해치커피 고령점"
    },
    "text": "月曜日から土曜日まで運営時間は11:00から21:30までです。最後の注文は21:00まで可能です。休業日は売場とインスタグラムに別途で公示されます。ワコムコーヒーは高齢市外バスターミナルから高齢警察署方面に300mの左側に位置しています。メニューはアメリカーノ(Take out)が2,800ウォン、アメリカーノが3,300ウォン、レモニカノが3,800ウォン、カフェラテが4,000ウォン、バニララテとドルチェラテそしてヘーゼルナッツラテはそれぞれ4,500ウォンです。好まない飲料の場合、他の飲み物に交換したり、払い戻して差し上げられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から土曜日まで、11:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "休業日はどのように公示されますか？",
            "answer": "休業日は売場とインスタグラムで別途公示されます。"
        },
        {
            "question": "ワコムコーヒーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ワコムコーヒーは高齢市外バスターミナルから高齢警察署方面に300mの左側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューは何がありますか？",
            "answer": "メニューはアメリカーノ、レモニカノ、カフェラテ、バニララテ、ドルチェラテ、ヘーゼルナッツラテがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ(Take out)の価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(Take out)は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモニカノの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモニカノは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテ、ドルチェラテ、ヘーゼルナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテ、ドルチェラテ、ヘーゼルナッツラテはそれぞれ4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "好みでない飲み物の場合、他の飲み物に交換できますか？",
            "answer": "はい、好みでない飲み物の場合は他の飲み物に交換するか、払い戻して差し上げることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 405
    }
}